點解梁振英下面扯唔起?

因為上樑不正下樑歪

佢上樑唔正佢下面點會直

笑撚死

0/10
對於大部分官員都適用